大家估人民幣破唔破到7

而家都幾近下
但大陸條7線守得幾實
今次有冇機？

下個月就傾掂數，你話呢

真心幾難
除非談判完全破裂

歷史總在相似地不斷重覆

如果破7的話中國應該會面臨一個全新既局面

穿6.93

穿6.94

集氣！
希望今次係！

Trump梗係等你破7先再傾啦

no

傾唔成實穿，唔跌點補翻條數

講到好似有可能傾得成咁

6.95前膠著中，同上年底一樣，燒銀紙托住